[1q題] 咩材料最貴？

呢題我行咗好耐五金舖先搵到
三頁睇下你地秒唔秒到

邊個咁大仇口

善意打破零回覆

收皮啦1q題

1q題 = iq題

你班友唔留言但負皮

答案有質素保證

我淨係知咩材料最平

答案就係你女神

貴金屬

貴氣體貴啲定貴金屬貴啲？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為行咗好耐五金舖係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

睇一次笑一次

五金鋪有貴氣體買？

答案貴過貴金屬

既然大家覺得呢題廢 唔想估落去
等我開估 俾個驚喜大家

快

答案係!!!!!! 鐵
因為 嘥銀鐵 (scientist)
梗係洗好多錢先買到

重金屬

你話咩話

好既銀，因為好銀貴呀